跪求全能連登仔 上網速度問題

屋企用緊100Mbps上網
經左一個 tplink wireless 入房 speedtest得12Mbps
點解會咁

邊間

牆太厚？發射又廢？

PCCW

用緊3天線 損耗90%會唔會太多